請必暴力!!!

一有暴力，警察就會開始做野，請必暴力!!!!!!
其他國家見你用暴力唔會支持，香港其他人唔會支持!!!
邊個流血，民眾就會支持流血果個!!!!!

見到有人掟磚，叫佢停同遠離佢!!!!!

屌你老母,屌你全家,屌埋你後人
祝你全家生癌

學好D廣東話先啦大陸仔

單機啦冚家產

打錯，係請勿暴力